其實女人成日話要男心上進心係絕對冇錯

有女朋友唔應該就咁滿足安於現狀
時刻保持上進心
周圍見到樣靚大波長腿嘅女應該去媾去flirt
力爭上游
一媾到新女即刻飛起條黃面婆

呢d咪上進囉

其實好正常 除非你本身係諗住搵個老婆架姐